[教學] 無料無痛 V2ray 翻牆設定教學 - Window 篇

其實連登勁多高手，可能呢篇教學對你地嚟講太簡單喇。
之前一篇 VPS 教學，一篇華碩 router 教學

不過對於唔係時常上大陸嘅人說服佢租部 VPS 就真係太難喇
而華碩 router 亦唔係人人有，亦無理由因為咁而換router
所以今次就出篇幾乎人人都有嘅 Window 篇
基本上係上大陸嘅時候長開屋企部電腦就 OK

今次用 Winodws 10 示範，其他 Winodws 應該都差唔多；
設定基本上無難度，最難部份係響 router 做 port forward，同埋最好將部 winodw 機 fix ip
之後應該就 ok 喇

因為寫咗兩篇，所以 iOS / Android 等教學就麻煩睇返之前果兩篇文喇
希望大家都用到無問題喇

可以嘅話大家 like 呢個 page

同埋 share 呢個 post

感激不盡

Trashdow 不了